(推)政府唔宵禁，我地自行宵禁

好多人都好想宵禁，奈何政府唔宣布宵禁。（雖然，實質上和宵禁没有分別，因為警察在街上見到有市民就打。）
香港中華總商會指任何罷工罷市行動對香港經濟帶來打擊，即向示威，罷買，自行宵禁活動開綠燈，證明活動有效。
自行宵禁＋罷買
1. 自行宵禁
在晚上，每個人都放工立刻回家，等佢Ｄ鋪頭開門都無生意做。e.g. 在８點前毎一個都要回家不再外出。
2. 罷買
所有市民在當天即使返工，在日間都唔外出消費，都唔光顧商店。
如果，以下2個情況，於今個星期發生在那一個區，下星期在那一個區便宵禁加罷買:
1. 那一個區是出動過防暴警察的話。
2. 那一個區出現過黑社會打示威者的時候。
表逹的訴求：
抗議警察打無辜市民，所以晚上不外岀
抗議警察無視黑社會打市民，所以晚上不外岀

推

不如自行入獄 迫爆佢 等政府放人丫

咁你去坐先la 柒頭，
lee 個活動，參加者唔需要付出，
但有影響力

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

自行宵禁你真係返屋企訓啦 7頭

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

自行宵禁？
忽大左？

條on9叫大家早d返去訓呀

唔係叫你遊行果日自行宵禁，
e.g. 北角上星期黑社會打完人，
今個星期，我地完全唔去果區，
等果一區的商戶多謝上星期d白衫人搞到佢地無生意

維穩大使瘋狂出招

收皮啦 死五毛犬

搞不消費日

不要問 只要信 所有人要追隨偉大連登式民主

你唔知幾多人遊行人士想政府宣布宵禁。

留意返，係叫你下星期先係果區罷買同宵禁，唔係叫你遊行果日做
e.g. 北角上星期黑社會打完人，
今個星期，我地完全唔去果區，
等果一區的商戶多謝上星期d白衫人搞到佢地無生意

留意返，係叫你下星期先係果區罷買同宵禁，唔係叫你遊行果日做

表逹的訴求：
抗議警察打無辜市民，所以晚上不外岀
抗議警察無視黑社會打市民，所以晚上不外岀

留意返，係叫你下星期先係果區罷買同宵禁，唔係叫你遊行果日做

香港中華總商會指任何罷工罷市行動對香港經濟帶來打擊，即向示威，罷買，自行宵禁活動開綠燈，證明活動有效。

政府會話係黑衫人造成

咁要我地文宣做好D

老實講 元朗到而家都少左人行

留意返，係叫你下星期先係果區罷買同宵禁，唔係叫你遊行果日做
香港中華總商會指任何罷工罷市行動對香港經濟帶來打擊，即向示威，罷買，自行宵禁活動開綠燈，證明活動有效。